疑遭強風吹落化糞池 彰化畜牧場員工喪命

〔記者陳冠備／彰化報導〕今年入冬首波寒流來勢洶洶，還挾帶強風，彰化縣二林鎮一畜牧場，林姓員工今（30日）下午爬上4公尺高的化糞池（堆肥場）整修水管時，一陣強風襲來，林男疑似不慎失足跌落池內，同事發現林男失蹤，緊急通報119，由於化糞池黏稠不見底，經打撈半小時才找到林男，經送醫急救後不治，林男妻子事後趕緊帶著兩名稚子到院，對意外發生不敢置信，現場哭得泣不成聲。

彰化縣消防局指出，下午14時19分獲報二林鎮武山巷一家畜牧場發生民眾摔落污水處理槽意外，到場發現該處理槽深達4米且黏稠，搜救人員使用打撈棒不斷在池內仔細搜撈，2點56分終於鉤到林男，將其救起，但已無生命跡象，現場緊急施以CPR後再送醫急救。

-----------
----
-

警方表示，據畜牧場員工供稱，林男到職1年多，平時工作認真，質疑林男可能爬上化糞池時，不慎踩到濕滑處失足，也有可能因風勢異常強烈，遭強風吹落化糞池內，發現林男不見後，趕緊將化糞池內污水洩出，可是排出緩慢，經消防隊以打撈棒搜救，才終於找到林男。

化糞池 好慘

屎撈人

浸死已經辛苦
重要係屎水